車路士宣佈開放千禧酒店俾英國衛生局，費用由班主全包

Chelsea Football Club is joining the medical response to the coronavirus outbreak in London with the news the National Health Service (NHS) has accepted the Club’s offer to make the Millennium Hotel at Stamford Bridge available for NHS staff.

The initiative came from club owner Roman Abramovich and, after contact with the NHS was made by Chairman Bruce Buck, it was decided the best way Chelsea can assist the NHS is to provide accommodation for NHS staff. Mr Abramovich will be covering the costs of providing the accommodation.

軌好波
阿巴莫域治好波

英國仲唔俾油王入境，當佢恐怖分子咁
日落國真係一個笑話

牙朗fake news都有成千正評
軌做實事就冇人理

真係冇人理

正義之師

佢哋不知幾想當冇事發生

好班主

油王

+2gc

香港幾時開放海洋公園同迪士尼啲酒店用嚟抗疫

油王同俄國政府太親

官方講？
呀朗單野 全球報紙有報道 都炒車
係官方講就俾埋link好d

咁C朗一向係免費慈善球玉，係唔同啲

油狗

明明政府有股份

唔係話禮賓府旁邊有間廢棄咗嘅醫院咩？

荒廢咗咁耐
俾人住唔太好
現成酒店就最好

納稅人拎錢就識

真係善舉
+2gc
推

同美斯情況好似 俾人屈佢
話佢會幫以前係巴塞勁錫佢既細哨
又係出晒新聞
又係好似好合理咁
點知又係fake

推 好人好事

而家俾錢買簽證